毒撚/內向/怕羞入一入嚟

想問下點樣接近你地先會唔反感
鍾意咗個怕羞毒撚 鍾意k-pop
同系同班 但好有距離感
點先可以同你地熟啲？

利申：都係內向人

收收皮先

每個人都唔同個喎 睇佢想唔想接近你
想嘅咪多野講 唔想嘅 嗯哦算架啦

佢對其他人唔多野講 唯一係有個由中學識到依家嘅同學（基友）同佢熟 ，其他人佢都唔太理

可愛唔係女呢架咩

直同我講咪得lo

咪撚玩毒撚啊

玩咩 大家都係毒撚
上次傾計 先講起我同佢搭小巴都唔敢叫有落

你想人點接觸你?
其實係一面鏡姐

情人節先

首先有樣然後慢慢入佢嘅世界
第一日可以Hi 下佢而唔介紹自己

我有個朋友 佢讀完成個中學 得3-4個朋友
之後讀上去 無中學嘅人同佢一齊
結果佢讀完都無朋友
呢個fd都係我主動去揾反泥(依加都有keep住一齊打機)
唔知有無野比你參考到啦

留意下佢平時睇啲咩 有共同話題可能易入啲

毒撚一般有睇動漫
樓主有冇睇開
可以向依方面入手傾熟d

咁我又冇諗過依個問題
我諗男同女可能有唔同？
我想啲人wts搵我 唔好當面搵我
拒絕所有面對面嘅交流
但我地wts又成日deadair

佢好似唔睇依啲 反而我睇得仲多過佢
大家打嘅機又唔同
佢打lol CSGO 我打爐石
本身想叫佢一齊玩dead by daylight 但又冇特價
唯一已知嘅就係佢有追女團

有樣咁冇喇 我個樣叫普通咋

唔好定型

我見佢中同個ig 冇七八個熟嘅男性朋友 一齊玩
好hehe 雖然我圈子都超細

你鍾意佢d咩

佢把聲超級好聽 聽佢present完全係一種享受 （我仲拍咗片）
同埋佢好怕羞 好可愛
人又幾nice 對個個都好有善

佢啱feel 都得嘅
上啦

可以繼續做主動
主動到一個點就知work唔work了
同埋唔好怕或介意deadair
覺得同你有feel就會慢慢搵你多野講

突然有三唔識七嘅人對我表白我都拒絕喇
我啱啱入去佢嘅世界就要求有屋住會唔會有啲得寸進尺.....

邊個叫你一上去就表白

嚟緊有一日我地兩個單獨傾project
好唔好表現得太聰明，依科係我唯一強項(佢唔太識依科)
依幾日wts都係問啲功課嘅野然後係咁話佢好勁

sorry 我get錯咗 好緊張 consult 坐係佢隔離個心係咁跳

又扮係小妹周圍搞事

應該唔好喇 毒撚最驚呢d chur底
你要再調查下佢仲鍾意d咩 再同佢傾
今次就自然就好

同埋你都可以順便約佢睇戲
話有套戲你好想睇
你正常樣 男基本上都覺得

但就咁單獨約佢出嚟會唔會好明顯

咁都要嫁喇
你扮自然d 話最近好多人話呢套戲好睇咁囉
再問佢有冇興趣
一次唔得就兩次 但事不過三
係對你ok就ok 早d知佢點諗仲好

我驚我講完佢同佢個基友去睇

乜都驚 照去馬啦

Kpop食屎狗

講返kpop囉

玩得爐石既通常都係唔用腦
利申個個月都上傳說既玩家結論

係架咩 我覺得好燒腦喎

我唔聽k-pop

每一手打岩都改變唔到戰局
運氣成份佔左7 成
留番既主流牌組全部都係下限高，姐係技術發揮空間少
上限高既卡組最食用，打錯一步就輸左9成，但呢d想打贏下限低(快攻) 好吃起手，key牌有無黎， 姐係都要好大成份運氣

結論你再醒，諗晒邊個可能性高幫到你都係好快
你問我爐石真正考你有無腦既方面係自己組個卡組出黎
但9成9999999既人都係抄牌

所以爐石係唔洗用腦，只要你上網抄副卡，你運氣夠強，你無腦地打都會贏(當然你係弱智亂咁出既話當我無講過)

自然啲就得
唔好太上心太chur
得閒傾下計 搵機會約出黎
俾下暗示不經意身體接觸
如果佢有意既話一定會有行動
唔好一下亮哂底牌

可以玩競技場

睇選卡
其實技術成份仲少
以前法師4 火圈 0 敗，不過呢個版偏向pick 3 費強卡，以前個套pick 強2 費已經行唔通

咁我會覺得如果平均勝場有得7、8場都可以算唔錯既，起碼由啱啱玩冇耐嗰陣點都做唔到到閒閒8、9勝

如果無用d咩網上arena選卡評分工具咪係，競技場打節奏，换怪理解 考慮因素真係唔多

ranking r5前打上分速度 r5到上傳說打穩定勝率 傳說打後就真係玩互食 要成日轉卡組上分

樣靚咪唔反感
樣衰你做乜都反感

我最多都係上到R2
冇乜點課從來未試過齊一套T1牌
到後尾佢一年換一套牌嗰陣就棄咗
始終唔課金慢慢重新儲牌太攰

點解會變咗爐石討論post
Btw我都係因為佢係咁轉制開始棄game

我都無課過
不過佢出新卡包真係愈黎愈密，又係咁推新機制
每日贏贏30 場個100 金基本上無可能晒咁多時間去做，職業選手咩
得番任務同每月r5 (而家r10) 低保金卡折塵合卡
其實都唔係好夠洗

證明毒撚/內向/怕羞既人多玩爐石

Wts又dead air

聽日番學又見面

通常追得女團嘅男仔都係鍾意靚女

有冇得以性格同才華取勝

其實係男人都會鍾意靚女

如果佢都係好上進既人就ok
唔係既話佢反而會覺得有壓力而卻步
btw外表係有得執
樣唔得就練下身材
保養下學下化妝
除非本身五官有硬傷
唔係既話一個本身普通樣既女仔絕對可以執到做靚女

照下鏡先

毒到唔敢入黎講野

化咗妝叫ok
但番學化妝好似好奇怪 所以日日帶口罩

大學生化底妝應該算好基本

我個系冇乜人咁做

今日檢討咗 有一排都唔會再wts煩佢
希望佢唔會討厭我喇

聊多啲佢傾計
得閒搵佢幫下手
加你樣正常嘅話好容易嫁姐

你係靚女就會對你有興趣㗎喇

次次同完人講野都好想死
點解決

今日同佢獨處完 叫做熟咗 做咗朋友

邊間?

睇下佢有咩興趣 講或者做多d佢有興趣既野
如果佢鍾意打機 睇下佢玩咩game 可以行去佢隔離玩果隻game 引佢同你傾計

再約下 加wtsp 多啲

有呀做完pJ傾咗一陣 不過無端端搵人又有啲奇怪 點算好

講下食野 運動 打機 乜都得啦 傾到訓覺第朝同佢講下早晨

但係 我地現實有傾但wts冇 突然send啲野俾佢好似好奇怪

要你做主動先

利申：內向到自閉咁濟

send 野不嬲都係突然架啦
最近有冇戲想睇 想食下野咁 撩佢囉

果日send完到依家都冇覆我 diu

問下係咪收唔到

條友有睇到我ig story
果朝send完俾佢 明明冇堂一齊上都見到佢
我say完hi就走咗 但佢冇再搵我
明明講好Dead by day light 減價就一齊買嚟玩
依家減到60蚊咋又冇咗回事
對依個男人好失望 唔講咩進一步關係，朋友一場唔駛咁嘅 唔覆都費事搵佢喇 專注學業算

廢J

毒撚就係咁

用同一話題,等佢有少少主動同你傾

有人敢叫嘅咩?

其實毒撚唔係cool，都唔係唔鍾意同人講野，只係被動d好少主動同人傾計，如果對方做主動，其實毒撚都好願意同人地做朋友架
利申，講緊我自己

我都係毒撚 所以我寧願wts搵佢 現實都唔會同佢講野 可以代替一切面對面嘅交流 何樂而不為

我地鬥等對方對自己講野可以到幾時
完咗present 就冇再講過野
不過都好嘅 我都唔驚有人煩我

冇 我都揮手叫埋單都淆淆地

x2

人地都無同你鬥

各位 幾日冇上過水 想同大家講下
完咗project 之後食咗次飯
佢就冇再應我wts 明明我say hi佢會應
我朋友話係佢面前提起我佢會望住我望到原本想講咩都唔記得咗

跟住今日 我同佢say hi 佢笑得好開心
跟住見到我戴口罩問我係咪病
跟住都係帶覆我wts

應唔應該放棄呢 我肯定佢記得我

直接表白

點解